{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 그랑샤리오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約とご利用の際の注意事項は次のとおりです。 まず、リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがありますので、この場合、全額払い戻しさせていただきます。 また、利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセル時に手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更時にもカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更不可能だったり手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際にはキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 また、追加人数料金はご予約の際に決済されないことがあり、その場合には現地決済が必要です。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。 物品破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合は入室が制限される場合があります。 当日予約のご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いします。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 また、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件には払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 最後に、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用の際にはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、カフェ、ペット同伴及び駐車が可能で、周辺には渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルに関してはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "予約変更やキャンセルの際にはカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更不可能だったり手数料が発生することがあります。また、単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、その場合には現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインをする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に業者に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "物品破損や紛失の場合はどうなりますか？",
            "answer": "物品破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合は入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約でも利用できますか？",
            "answer": "当日予約のご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約したけれど使わなかった場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の施設が異なることがありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がある施設ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、カフェ、ペット同伴及び駐車が可能で、周辺には渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 576
    }
}